養精蓄銳

既然今日開唔成會，不如各位手返家抖抖，聽日再玩過